屯門人 堅！

岩先962x上車 係第三個站上已經無位坐啦
坐爆佢！！！

維園見！！！

屯門人過海多數搭巴士